淡友唔該入一入黎

Cheers

Putttttttt

夾撚爆d好友

見到隔離post有條友話買咗一球近牛過夜，仲話聽日去睇樓

美股跌到啪啪聲

夜期adr又係跌到啪啪聲

淡友熊軍fat fat

Partyyyyyyy

聽日一開市袋穩30% +

好友

Who are ya!
Who are ya!

熊！熊！哈！

聽日升呀 熊軍返去搵老母